邊 撚 個 叫 健 吾？ 吾 你 老 母！

其實好簡單，鍾意邊個Artist咪投邊個囉，打咁大篇文出嚟把撚咩？WFC

我大美人李嘉欣真係未見過啲咁撚無用嘅西...西...西男人

TRY TO GET A LIFE~

BTW，女歌手ALL IN
大 美 人 謝 安 琪

最尾果張友田黎既

狗公坤同八婆健吾真係好撚襯啊fatc ##fatc

成日post gay野##fatc

kay

側乳個張無敵